武漢病情咁恐怖

點解無人要求禁止武漢旅客訪港？

因為係中共送俾我地嘅禮物

個劇本冇寫到呢樣野

飛機、高鐵仲係直達疫區

痴線 完全無人諗過要隔離佢地⋯

2003年 REMASTERED

有44例但唔係人傳人嘛

嘩，入境處置香港人生死於不顧！

郵件都唔撚送啦

人仲送？

其實唔單止入境處

唔好話禁止入境，登機檢查都未有，衰撚過澳門

相信黨可以控制它

去個旅行都中幾個
我諗武漢應該係最少幾百人中

但其實好似都肯定唔到唔係人傳人？

武漢咁大你估百幾人中咁少

咪講最少400 可以幾萬

有冇人覺得越嚟越似猿人爭霸戰嘅劇情

點解2003年沙士香港有299人死亡？而新加坡得33人？差唔多十倍呀仆你個街！

因為當年個仆街政府草菅人命，冇一早隔離大陸病人！

咁你信唔信依家呢個政府會話俾你知真相？佢咁驚經濟差，仲會提你帶口罩？佢就係唔想人人帶口罩！

你諗吓，假設你喺大陸中咗招，知道喺大陸好大機會死，而死咗官方都唔會認，咁你又知道香港醫生好犀利，咁你會點做？

俾我就會先搭車去深圳，再落嚟香港，咁你個海關唔通每個大陸人都檢疫咩？仲係靠人自願申報？你都戇鳩鳩嘅！

同埋，你真係信大陸淨係武漢出事？唔會由武漢spread去其他省份？

為求自保，出街帶口罩啦

要一人行一步，防止社區爆發呀

香港政府班太監求老細恩賜啲病毒添啦

支那送大禮

感謝偉大祖國促進香港醫療發展